覺唔覺澳門人係講廣東話族最低質？

香港唔駛講 思想正想 有自己既觀點立場
當然都有藍c 同mk仔 但比較上進 因為被迫出黎
唔係點買樓 買波鞋去旅行

馬拉唐人 檳城一帶 睇tvb大都識廣東話
語言好 勤力肯做 做馬拉二等公民慣所以都較上進
想走出辣雞哥既統治 大多祖藉潮州福建

廣東人 唯一係中國有本土意識 較團結 但因中共係北佬掌權多 所以都受壓唔少 仲有推普機
佛山廣洲一帶基本都係唔少香港人故鄉
所以不解釋

移民加美英 97前走 最純正既有技術港人
基本上加拿大燒味炒飯屌打香港9成餐廳因為都係有技術先移到民賺錢
但大中華意識都有少少 但都係較為有錢有技術
平時睇tvb海外台
靚女多唔講啦
都會博殺下 唔會鳩流流咁

澳門人 無公開試 成個澳門都係由雞場賭場撐
基本上成街都街童 無公開試就唔會想入大學或上進 打荷/荷包咪算
想讀就去台灣讀 讀下二三流大學
完全無本土意識
派幾千蚊就覺得屌打香港人 覺得港仔好慘
但出去外國會話自己係香港人
基本上相處過下既澳門人都好似少條筋

歡迎討論

你咪咁講，澳門妹又白又滑又嗲d雞比得上台妹

睇完篇文🇫🇷原來人無見識係一件好可悲既事

Ching sick ball

得閒過海玩返轉先

打一句野彈一個腦魔出黎
睇得好辛苦

樓主邊忽有講錯呀

可能佢講緊自己呢挺澳門賤種狗呢

澳門狗係咁

未見識過世界既人係咁既水平

馬拉妹好多都係港女收兵狗
廣東話係好北姑少少（除非住左響到好耐）
同埋馬拉唔同地方唔同人種 d廣東話level又係唔一樣
但點都有陣大陸味
澳門你可以串佢文化唔高 但廣東話一定係除左香港之外最好 用既又係繁體字

廣東十幾個城市, 樓主直接用「廣東」就包含哂

澳門人種無知真係好可悲

廣州 有機會 高質過澳門

但其他廣東城市 真係不值一提, 大部份都係生番地區 (多北佬都係其中一個原因, 但本地人唔見得好)